9月2係咪真係搞三罷㗎？

上次8月5罷工 公司同事(過百人)一星期前已經開wts group又出mass email
今次完全冇聲氣
有d同事連9月2有三罷都唔知
下星期一就係9月2啦

行動太密 時間唔夠係真
連831 宣傳都唔夠

8月31 民陣百萬大遊行
9月1 機場見
9月2 罷工 罷市 罷課

宣傳太少！831好似都唔係咁多人知

推

其實一早有講
但宣傳不足
無人叫職工盟,民陣等組織響應

推呀，叫啲打工仔準備好，唔準備嘅話9月2一定返咗工

應該要好似上次85咁宣傳